韓狗應該係世界上最低賤既生物

係圖書館吵撚住哂 你估得你係度咩 要傾出去傾啦 屌你老母

又嘈又無禮貌

有冇成日出貓

支那

무슨 일이야?

喺到講有撚有 直接行過去屌柒佢

同支那農民一樣

韓狗不嬲都只係比較識襯衫嘅大陸哩黎架la

死韓狗

どうだか？

黙れ。

日尼玛

ハハハハあ

岩牙顧清